这都要归功于球队坚固的防守和足够的得分，右翼的马克·斯通在7场比赛中得到11分，左翼的马克斯·帕乔雷蒂进6球。 到目前为止，哪支NHL最好的球队是真的? |尼尔·佩恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2021年2月5日|FiveThirtyEight 
 这在一定程度上要归功于包括阿曼达·林德罗斯(Amanda Lindroth)、塞莉·肯布尔(Celerie Kemble)、艾琳·兰黛(Aerin Lauder)和莎拉·巴塞洛缪(Sarah Bartholomew)在内的设计师，她们都以美丽、微风和风的岛屿风格房间而闻名。 2021年最热门的装饰趋势一点也不时髦——这就是重点 
 索尼声称，由于内置的冷却结构，射击游戏将实现长达30分钟的8K射击，但这些承诺在现实世界中如何实现还是很有趣的。 索尼的专业级Alpha 1是一个全新类别的相机中的第一款 
 然后，它仍然不需要“不客气”，但需要为礼物再写一封感谢信——收信人不需要回复，所以这是链的末端。 礼仪小姐:跳过“不用客气”的邮件|朱迪斯·马丁，尼古拉斯·马丁，雅可比娜·马丁| 2021年1月19日|华盛顿邮报 
 疫苗研发的创纪录速度在一定程度上要归功于AI模型，这些模型帮助研究人员分析了大量关于冠状病毒的数据。 这五项人工智能的发展将影响2021年及以后的发展 
 你可以感谢约翰尼·海因诺德，因为他写了你最喜欢的杰克·伦敦的书。 让美国变得伟大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 太阳落山了，愤怒又回来了，“谢谢纽约警察局”的集会与反抗议者相互辱骂。 纽约加纳抗议者与支持警察的抗议者|Jacob Siegel | 2014年12月20日|每日野兽 
 美国法典第七章第25A章“葡萄和李子出口标准”的执行资金充足，谢天谢地。 国会的礼物一直在给|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 “我要感谢梵蒂冈的支持，特别是教皇方济各，”他在一份电视声明中说。 教皇的外交奇迹:结束美古冷战|芭比·拉扎·纳多| 2014年12月17日|每日野兽 
 无论你们最终决定如何投票，我都要感谢那些继续给予我们改进法案影响力的人。 南希·佩洛西在克伦尼布斯上强硬|本·雅各布斯| 2014年12月11日|每日野兽 
 “我衷心地感谢您，”男管家带着一种深切感激的神情答道，同时在衣袖里窃笑着。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 在这种条件下，感谢上帝，我们已经给其中四个人施了洗礼。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 我希望法国政府能用比一句谢谢更有力的方式来认可达玛德的这一笔画。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 谢谢你，将军，但布莱尔将军刚刚非常荣幸地任命我为他的参谋。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 雷金纳德，你什么都不谢; 不过，我一定要在城堡的幸运袋里泡一泡。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯